40至50嘅中女真係好正

其實30到尾都ok,有少少白頭髮，個輪廓有少少西化，鼻要有啲高，少肥唔緊要，但一定要大波，呢種風韻猶存嘅中女真係好正

例子: 老咗嘅Carrie-Anne Moss，每次見到佢係The Chumscrubber嘅打扮都扯到行

唔好比我見到你真人 一定打撚到你仆街

少女唔鋤愛阿婆

把聲勁溫柔

睇下今次可以純文字討論幾多頁

由於樓豬文字表達能力不足
我要求附上圖片說明

70路美腿熟女點睇

重口味

講還講。。。

條大隻仔嗰晚會唔會發惡夢

30-35就正 有啲肉地 女人味
40歲鬆弛唔掂

不要貼葉劉ok?

我屌緊你老母

係呀停咗經可以瘋狂中出

巴打屌完，到我屌

一前一後啦

你要70路都有其他選擇嘅

Vera Wang

二穴同時中出

補link

2:45開始

呢幕泳池J咗好多鑊

其實唔一定大波

係後生處女/年輕女仔無既開放

屌，好惡啃架！雖然港女任何年紀都惡啃...

成日覺得後生稍為有啲姿色嘅都恃材傲物，把之閉咁唔似得有啲中女去到某啲年紀仲未有著落會易啲得手，同埋果種風騷味真係好正

嘩屌係咪角度問題
完全唔似70

第一次睇 笑死

空姐牛肉飯應該好啱樓豬

師兄識食！ 睇下紅姑 徐美棋 四太 羅霖 未亡人 好正！

紅姑同羅霖都J過，之前仲J過超鯨

咩叫風so味？

好難形容，類似氣質果種，但係屬於淫嘅氣質

五十路？DLLM

驅風？

有無ching J過里中亞矢子

心姐真係好撚正著得又淫

Name?

試下google 里中亞矢子,一出啲圖望到已經扯旗

一開始已講咗

又要打J

Karen Pang ok既 但都係睇化妝

咩叫風騷，睇吓張圖就知，老得黎有啲高貴，當中又帶點淫，好想顏射佢

有啲似黃x華

呢張真係一望就扯，無ching認同

棋寧王表示認同

樓主同棋靈王有得揪

不服來辯

老吉認同，應該好放好盡情享受

agger 港女好聽就含畜矜持 難聽就係保守性冷感悶閪

樓主老母無論網上同現實世界都好危險

樓主 棋靈王？

女人 40 至 50 幾先最變撚態

啱啱睇完里中啲相忍唔住去殘廁J咗鑊

風韻猶存

識啲嘢

預我兩拳 巴打

呢個好似好正有冇link?

數緊錢啦

以前覺得佢好靚，但係零波微步嚟
點解而家大咗咁多

matrix果時瘦同無波，但呢套嘢著泳衣又大波咗，真係好撚正

就係發生咩事大咗咁多

應該係肥咗加用pad掛

睇到扯咗...

其實條仔幾型，本身應該都扑唔少女

艷嬤

講左咁耐都冇人叫棋靈王入黎

有啲少女feel,不了

紅姑真係六十路都咁正

徐若瑄 咁既樣既話
都可以諗下

啲笑容淫撚到…好似撩緊你過去扑佢咁

40至50仲中女 老女啦

要睇心理醫生

俾我扑一定扑！

仲中意啲中女唔剃格肋底毛之前睇av專揀啲咩腋毛系列睇，係咪好變態

AGREE
30-35仲係生育年齡仲OK
樓主話有白髮已經老啦

俾張大頭你J

之前有套av係祖母同個孫扑，條女仲要大波，有白頭髮，好似叫咩xx和花咁，有無師兄記得

只要有足夠的錢，即刻高潮同插住假鳩出街都仲得

幻想到除左眼鏡唔掂

有錢我玩埋佢老母都得啦

師兄掂呀，自從佢出咗無碼真係j 咗好多獲。表情反應係一流

70歲算唔錯啦

婆婆70你想點？

終於搵到知音人啦師兄覺得邊套無碼最正有套著黑色衫拉高件衫唧對波出黎幫個仔打飛機果套

this one verry good

全身得個樣似70

啱啱見到呢個53歲呀嫲痴撚線

三代同堂

同個仔合照

CLS

喂我share 咗俾你。你有冇佢新片share 下

唔知冇冇白花油味

有，係街唔方便今晚share比你

ok.

嘩呢個真心痴撚線

高月和花?

溫明娜

哩幾套都好正。不過有些有碼. Too much, cant share all here.

吳家麗果種？

係啊，ching好勁，果真是神人也

條女對波仲要大得黎有青筋

係 但40幾 對波都有d鬆軟 有d淋
有得屌我一定屌

我睇過幾次 都冇留意到有白頭髮

J開顧紀筠

屌你老母貼心姐就貼心姐啦
連埋十鳩幾幅60路av圖做乜鳩

秀慧BB

樓主係咪老舞群組個D鴨？

青頭仔過主啦

呢個60-70啦

有冇其它手足有link share. 我都share 咗幾條。大家分享下唔洗怕羞

仲以為係耆齡王開post

樓主上水末? 等緊link

第一次聽

好撚臭咖

痴鳩線勇者post嚟

張柏芝